八點半81台個大陸妹成個牙周咁

仲要輪廓氣質都正過牙周
利申從來唔睇tvb 老死生cancer有份幫套劇配音先圓佢心願一齊睇下 最後年代革命習總is bad

屌你老味正想開post講

你同事黎?

古裝先正 時裝柒柒地

佢人工高過我

有無名

清有没有圖像共享一下..

勁似=.=

似美延多D

似nancy

咁NANCY似美延

唔似

李沁

牙該系列

視力測試post，樓上一人一副老花鏡。

屌你老味

諗起韓國人以為美延係終國人

似NANCY多D WO

樓主幾時中愛滋

幾碎？

乜水？

李沁?

係 時裝行過你一定正眼都唔會望佢